究竟香港有冇飛髮佬識剪頭髮？

香港啲飛髮佬十個有九個都唔識剪
人地同佢講東就剪西出嚟
叫佢修少少好
就成個頭髮都就嚟冇晒

都唔係要求好靚
想有個正正常常嘅頭都難

冇

應該全世界都係咁

聽講台灣要考牌
所以整體比香港好好多

但係點解台灣人啲髮型都麻麻地

我諗個邊D人興髮型唔同掛
同埋我諗始終都有D好差既飛髮佬既
只不過好既比例應該會多D
可能十個有五個都OK咁囉

亞洲西方好多地方都好似要進修
都算一門專業